仲有一個鐘就final，準備好死喇.有冇巴打過嚟一齊揮揮手

準備去重讀

建造業歡迎你

唔要啊

你讀邊間

岩岩炒完出黎 好撚灰

太空人